睇住d老鼠一隻一隻咁跌落去 好正

好多

what comes afterwards?

d老鼠好恐怖, 細個住村時, 屋企買左d半打雞仔養大佢, 一晚比老鼠食哂

好恐怖

Buried

1:55 果度有冇睇錯
隻老鼠明明踩中左陷阱, 跟住可以隔空穿過膠桶出番黎 ?

有冇啲片係講被捉老鼠嘅下場

由1分50秒開始睇啦

咁多老鼠

好想睇佢最後倒火水落去點火

燒屋

油炸

跟住黎搵到下面個網好正

點解啲老鼠夠力跳上個桶 但唔夠力跳出黎? 就算塊板係non-return 成條片都冇見到有老鼠嘗試跳出黎

另外老鼠之間唔識溝通? 跌左落去個啲老鼠唔會發出聲音提啲同伴呢到有危險 唔好埋黎?

佢地用個桶既手抽位先跳到上去桶邊

跌左落去既可能踩住其他老鼠所以難發力跳上去

老鼠屎都食埋

桶內側可能搽左花生油 一黎香味吸引吱吱 二黎手腳搽曬油就冇法子爬翻上黎

好治癒

咁好唔殺

捉到最尾鏡頭影埋入面嘅時候，就諗起呢個畫面

米奇妙妙屋

香港舊區用呢招有冇用
還定食環都唔做野 不如自己做

小心俾動物保護撚話你

D鬼佬真係好得閑,BTW佢係用鹽彈???威力有咁勁咩可以打到隻野爆晒血

實有用,不過佢地唔會做, 仲係停留餵老鼠藥同老鼠夾，少做少錯

用A24二氧化碳槍爆頭, 又話驚小朋友伸手指入去, 放o個郊邊,後巷,垃圾站, 邊個小朋友咁醒目走埋去伸手指, o係街見到灘污水垃圾汁 都彈開幾呎遠

你唔講都唔知原來有樣co2槍
岩岩search完
應該係最有效最人道既方式

張gif咁長

分享下細個住村捉吱吱經驗, 有條坑渠成日有吱吱走入去 我放o舊磚封住出口, 再沖滾水 一獲熟

仲有用 黃色o個d強力膠,痴佢老味

佢夠膽浦頭, 就拎鐵通+著水鞋 過街老鼠咁人人喊打,有次唔知係咪想食我腳指, 我著左水鞋 一野抽射,噗一聲 踢飛埋牆

試過夜晚俾對面屋養嗰幾隻咬死咗十幾隻
不過嗰陣好細過 無乜印象

係英國讀緊書 住緊個間屋有老鼠 好撚煩 之後發現啲老鼠原來可以係啲細窿到捐出捐入 好撚黑人憎

係, 不過有新聞話 試過爆埋松鼠頭, 但滅鼠黎講的確好有效率, 另外,外國有科學家用基因編輯滅鼠滅蚊,絕育編輯完再放生

應該有大本營 十隻八隻無走雞
試下整個桶捉

長到，鋸左5十幾塊板先完

冚家炸田鼠

有冇啲虐老鼠片

買回來拍片

剪jerjer.gif

1. 快死
2. 唔會誤殺其他動物
3. low cost

new zealand冇松鼠架 係連本土既小型哺乳類都冇

等睇老鼠咁可愛，點解咁殘忍

小朋友會玩個老鼠夾

都市最好用 呢個size得老鼠先會用到

收集完一筒就倒支鏹水落去

睇條片都知道入面仲有嘢食
d老鼠掛住食嘢

睇就睇原片
貼埋哂D垃圾偷片台

King Mickey

老鼠街舞大賽

膠桶咬得爛架

居然有完

好可愛，有隻差D 走得甩

睇到第86次米奇老鼠跌死左😱

啲老鼠唔識溝通?

有一隻走咗出來又入返入去

YouTube鬼佬大把啦

中間有隻死都唔跌落去，係咁踩踩下試探睇到好撚炆，果part睇到眼火爆完全唔治癒

好想睇原片

冚家炸老鼠

好多老鼠屎

load得咁快呃傻仔就得

留返佢地嚟試陷阱 要中伏中到佢地懷疑人生 生出嚟就係為咗中伏

你咪耀揚哥？

唔係同一隻老鼠

依種好肉酸 黑色

我都估撚到㗎喇，捉咗咁多唔通會燒成灰咩

啱啱係屋企捉到隻

原po 個鬼佬係捉鼠youtuber

諗起廚房佬條片

呢d片好多老鼠都唔係野生老鼠 係養左好耐既職業演員
野生老鼠一定會跳走

講！我d雞翼係咪你偷既
你大佬啊 冇用架

呢排係咁睇用槍爆老鼠頭d片
同埋有個喺用貂同狗一齊夾攻d 老鼠

諗起依家全香港愈黎愈多老鼠但政府啲部門唔理遲下都唔知點算

有冇人覺得好得意

整返味陷家炸田鼠

好活躍好可愛

呢條幾正

屌你老味大饑荒咩老鼠都食得落

啲老鼠真係好核突

哇真係電到飛起

鼠瘟

好殘忍

彈走果隻唔知 係咪都即死？？

想睇 之後點處理多d
火燒最好？
求片

睇到都痛

lm

好似會捉來餵野鷹
擺係度就飛來食

呢個人為

你地對我好殘忍

滅門慘案

呢個正
一齊沖涼

好cute

睇著爆頭個下跟著喺地下掙扎好治癒

尼馬

好可愛好想捉隻黎養

之前睇過條片. 係個籠入面生老鼠仔. ...重恐佈.
之後捉老鼠仔出來. 老鼠媽發惡. ...

成日啲現實肉酸神憎鬼厭嘢睇片就好鬼得意

Jack Russell 真正田鼠殺手

好爽，打到佢七孔流血
好想佢打多幾槍

睇到好撚爽

係乜蜥蝪

呢個勁
捉佢去拖一拖水先食

而家一熱返夜晚周街都好多老鼠

試過幾次朝早9點10點出街都見到
政府又唔撚搵人搞

啲狗狗 貂鼠好勁
但又唔驚狗狗team kill啲貂鼠

睇呢個post覺得d老鼠好可憐
咁殺法隨時絕種
死又死得辛苦
虐待死

但驚唔驚佢地有病？

支那人咁食法都未絕種
你就少擔心啦
仲要係兩面都未絕種

係囉，我都唔明點解佢地唔會tk

建議政府仿效片中追擊手，增設職位滅鼠

係囉，見到個主人抱著隻貂喺度錫

試過孵左一竇鵝仔一晚比老鼠咬死晒

恐怖鼠群 咬爛4月嬰手臂

好慘

殺左勁多老鼠
睇完好滿足

人扮
又識喪撞老鼠
仲識拖去水浸死佢 落水前一刻隻鼠個樣勁絕望

仲未有剪jj.gif

剪左喇 #55

香港D老鼠 平時跳開 普通垃圾桶既高度搵野食
跌左都跳得返出黎

大撚隻到

人類死晒都未到老鼠絕種

聽講悉尼老鼠有5~10億隻, 人口比例1：200

據科學家警告說，隨著全球氣候變暖和城市化進程的加快，也帶來了一個意想不到的結果，那就是讓全球老鼠數量激增。
老鼠可能給人類帶來種種問題，包括傳播疾病、影響食品安全並對人類建築構成威脅等。僅在美國，由於老鼠給建築設施造成的破壞就高達190億美元。
一對老鼠在12個月內就可以繁殖出多達1250隻老鼠。
倫敦格林威治大學生態學教授貝爾曼表示，老鼠繁殖力非常強大。人類不可能徹底消滅它們。如果一些老鼠被滅，剩下的老鼠會很快恢復並發展壯大。

慎入

好顛, 密集

o係印度都數十億隻

隻雞好好笑 勁無奈唔知乜事咁

Cls咁撚多老鼠

6:05果隻 死極都死唔去

Lm

訓住彈黎彈去 好正

終於有人講人話
根本老鼠就應該死
最憎啲話老鼠可愛嘅死港女

仆街
一睇呢個post就有隻老鼠走出嚟
前日先捉到三隻
住咗幾年都冇呢個問題
係近呢幾個月先咁嚴重
好困擾

老鼠呢種生物真係好撚恐怖

呢個台灣YouTuber將老鼠當倉鼠養嚟呃view數之前有集有啲老鼠bb死咗仲將佢地火化 扮曬嘢咁流幾滴馬尿依家睇老鼠仲細就話得意姐 大個咗之後就⋯⋯

諗起前幾日東張西望講鼠患
好想用呢個方法捉晒佢地

老鼠無處不在, 食衛局話香港d老鼠每年生5~8胎, 每胎5~14隻

捉唔哂嫁, 我估全港有幾百萬隻老鼠都唔奇, 一隻吱吱 一年都生百九幾隻

射老鼠睇就好殘忍，但親身試過比班老鼠煩過嘅就會睇得好爽

暴龍哥： 冚家炸田鼠

如果5隻老鼠一條蛇鬥獸鬥， 邊一邊贏

...

就咁睇樣曱甴核突過米奇
但如果屋企見到米奇一定恐怖過見到曱甴

放火咪仲好 火鼠

有條片係講有個大陸人燒完之後
隻野跑返入屋
最後燒埋條友屋企

想睇埋捉晒返去 之後點處決

唔好見tom&jerry 米奇好似好可憐好可愛
米奇其實好邪惡
甲由核凸+污糟
米奇核凸,污糟,疾病 (肝炎 ,鼠疫)破壞,咬人 偷食 咬電線

曬成乾

有無d大規模屠殺老鼠既片 好治癒

slow motion shooting

雖然覺得自己好變態
但呢啲殺老鼠嘅片 好治癒
開返個台叫老鼠台 轉share呢啲片

隻貓係咁扑濕吱吱 撚狗咁撚

好恐怖 原來老鼠好惡

rat interrogation

好撚治癒個 post

火球鼠

啲老鼠幾得意

禁禁下mouse trap變左呢個

slow motion好正
慢慢睇住佢中個下好爽

睇過隻豬企o係度, 一刀斬頭, 哩段慢慢界開佢, 覺得有點慘
利伸： 有食豬肉

我都睇過段斬頭
好似係啲東南亞部落，啲村民捉住一隻豬（好似仲有另一隻豬好驚慌周圍走）
搵張台定櫈浪住個頭
然後有個人拎把彎刀定鐮刀
一野斬個頭落黎，啲血把把聲咁流
但隻豬個身體同4隻腳仲係咁抽畜

就係哩段, 手起刀落 好清脆, 諗起黃德賓斬邵美琪o個幕

應該係講緊白老鼠

餵魚唔錯

真係死on9仔
留言班台狗都係一撚樣

我破唔到呢個幻術
無破綻

月讀

跌落去切第二下

仲有冇殘忍虐鼠片

睇上癮

4:41個隻典幾耐都未死

血噴出黎

石修gif. 一隻...兩隻...

呢個先猛料

老鼠鏈

好得意呀

食辣蕉

南海仲裁案宣判後，中國民間充斥對美國、日本、菲律賓等國的不滿情緒，有人更將憤怒遷移到無辜的老鼠身上，將3隻老鼠分別綁上磚頭，並貼上「美國」、「日本」和「菲律賓」字條，施以虐打，發洩不滿情緒，其中一隻老鼠更疑受驚過度而「瀨尿」。片段傳出後，不少網民怒斥虐鼠行為過份殘忍，不予認同。

掉倉鼠落軍蟻巢 哩段有d不安 哈姆太郎

英國三名男子將一隻活老鼠放進壓縮氣體炮筒內發射,射到幾百米遠

Cls 好多菌

老鼠好似多過人類

我都試過一次
但冇呀叔咁勁

好撚惡

踢落阿婆塊面到就好笑

隻龜咬住老鼠條尾唔放

好撚正
抵啦死老鼠

大家都離哂題，btw 幾正

除左剪j個gif好似仲有另一段片好好笑但唔記得係點

.好正.

d蟻咁撚惡既

dnlm好熱血呀！